8月21日 : ［每日更新］押後選舉前後 : 確診數目

7月22日 : +113 宗
7月23日 : +118 宗
7月24日 : +123 宗
7月25日 : +133 宗
7月26日 : +128 宗
7月27日 : +145 宗
7月28日 : +106 宗
7月29日 : +118 宗
7月30日 : +149 宗
7月31日 : +121 宗 < 特衰政府今日宣布2020年立法會換屆選舉押後一年
8月1日 : +125 宗
8月2日 : +115 宗
8月3日 : +80 宗
8月4日 : +80 宗
8月5日 : +85 宗
8月6日 : +95 宗
8月7日 : +89 宗
8月8日 : +69宗
8月9日 : +72 宗
8月10日 : +69 宗
8月11日 : +33 宗
8月12日 : +62 宗
8月13日 : +69 宗
8月14日 : +48 宗
8月15日 : +46 宗
8月16日 : +74 宗
8月17日 : +44 宗
8月18日 : +36 宗
8月19日 : +26 宗
8月20日 : +18 宗

1) 條 curve 靚到(紫色線為趨勢)!
2) 近日確診數字有明顯下跌趨勢

你涉嫌偷睇國機機密

我是盲的, 點偷睇國機機密?

D機密用盲人凸字寫既，係你先識睇

國家機密用盲人凸字寫, 甘就係摸, 唔係睇喇!
你問黃一飛喇!

不嬲都話確診數字做假

開學了

太明顯je

可以開始洗腦工程喇

咁多人返工逼巴士逼地鐵就得

投票就唔得囉, 屌

你加埋 支那國安檢疫隊 到港條線
好似係8月2